收到文宣唔好扔呀 幫手痴喺自己區連儂牆!!

唔好浪費呀!
遍地開花 你我有責

Pushpush

唔該曬!!

辛苦曬!!

唔好當佢地國𣄃咁扔呀
手足啲心血黎架

今日冇膠紙就留翻聽日再痴

辛苦曬喇大家

香港人加油!!!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

拎住喺手想放低
可以試下貼上牆

超級無敵派傳單方法 適合所有打工仔 學生

推

最鍾意周圍zip，尤其黨鐵通知板